與其叫popo叫黑社會叫恐怖份子，不如改叫屎/垃圾屎

我已經開始有用

狗屎

都唔錯